其實好介意男人唔係處男，係咪好難溝仔

真係唸起個心都有條刺呀大佬。。好難頂

我今年都28歲，30歲男人點會唔係處男

定還是將就吓
接受佢。。

但真係唸起佢同以前條女床上既情境好難受呀。。

樓豬搵我做男朋友 我30歲處男

佢伏嚟嫁
唔好落塔

我最鍾意試伏

又要靚仔又要處嘅話好難幫你

識人30歲重係處

唉好想識個處嘅

連登大把大魔法師啦

其實大把
我個圈子8個男仔(30+)仲有4個係處

三十歲處男?連登大把啦

係 小妹都好介意
條野好污糟有冇jm明

攞漂白水洗洗佢

我都係 所以之前拒絕左個唔係處男嘅男仔
我自己寧願成世唔再拍拖都唔會將就
你要清楚自己想要嘅係咩
其實呢個社會係好開放 所以我地嘅價值觀可能有啲特別

g持樓主守住自己原則！

既然有d睇交合同握手咁causal
人地唔講畀你聽
你會唔會介意人地可能第一次握手

同ex乜都玩哂
只係無插無中出
又算唔算處？
樓主受唔受呢type?

係 A0都可以stage5